環時：美國沒有對香港的高度自治，作出定義的權力

內地官方喉舌《環球時報》社評表示，香港的高度自治，美國沒有作出定義的權力。

社評認為，美國如果通過干涉香港內政的「香港人權與民主法案」，是要將香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌，而香港極少數人呼籲美國國會通過法案，他們已經完全喪失理性，寧願「攬炒」，試圖以對「一國兩制」搞「自殺式襲擊」的方式，劫持整個香港的命運。

社評認為，中國有能力排除美國的各種干擾前進，香港的特殊關稅地位，不是美國對這座自由港的恩惠，它的本質是互利性質，香港的未來將取決於中國有多強大，而不取決於美國對香港持什麼態度。

又口交

香港人唔同蝗，唔食草的

【913 八月十五】 金鐘悼義士

既然這一法案不可能成為影響北京對香港事務做重大決策的籌碼，中共應無懼這法案通過